IGCSE一問

喺外國讀緊書 想報港大
想請問有無人知hku個second language requirement要考igcse嘅邊個試(first/second language exam)定係應該考其他試
利申 只會係年尾係香港 淨係meet到cambridge嗰time table

同埋cambridge出係咪好難

幫推

Igcse中文 難唔難？

個個都話小學程度 但又要寫六百字

HKU 個 Second language requirement 可以用用IGCSE/SAT/AP嘅中文或外語Meet。

Cambridge Exam個IGCSE應該要報First Language，Edexcel就簡單啲，同埋冇分first or second。

AP就5月考，SAT就11月考。

Cambridge定SAT/AP易啲

係好撚易

Edexcel?

edexcel乜嘢科都易過cambridge
雖然edexcel要考晒4份分卷, 但都易過cambridge考兩份 (reading, writing)

報咗嚟緊5月Cambridge ,搭單問句
想問下幾時會寄准考證果啲俾我？
暫時淨係收到confirmation email

其實難度應該係咁

IGCSE (Edexcel) < SAT < GCE AL (Edexcel) < IGCSE (Cambridge) < GCE AL (Cambridge) < AP < DSE

SAT全MC，包閱讀同聆聽，全MC，但係聆聽係普通話。

Edexcel IGCSE 就廣東話，考讀寫聽說，不過就有廣東話揀。

Cambridge IGCSE 就淨係考讀寫，要做下Past Paper嚟做閱讀。

唔該曬 應該會考SAT